<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">LBAS2002 Informatikk: Programmering</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;<a target="_blank" href=https://www.ntnu.no/studier/emner/LBAS2002>Faginnhold og læringsutbytte beskrivelser</a></blockquote>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">Innhold</summary>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;Kapittel 1: Introduksjon, Variabler og Datatyper</summary>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Introduksjon</summary>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;&emsp;Motivasjon (slides)</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap1/notes/slides/introduksjon.pdf>Introduksjon</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;&emsp;Kilder og referanser</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap1/README.md>Readme</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;&emsp;Utviklingsmiljø</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap1/notes/codes/intro_til_jupyter.ipynb>Komme i gang med Jupyter Notebook</a></blockquote>
</details>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Variabler og datatyper</summary>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;&emsp;Variabler</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap1/notes/codes/variabler.ipynb>Enkle datatyper</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;&emsp;Datatyper</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap1/notes/codes/tall_og_typekonvertering.ipynb>Tall og type konvertering</a></blockquote>
</details>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Lab 1</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap1/lab/lab-1.md>Lab-1</a></blockquote>
</details>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;Kapittel 2: Funksjoner og pakker, logiske uttrykk, valg</summary>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Introduksjon (slides)</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap2/notes/slides/chap-2.pdf>Introduksjon</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Funksjoner</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap2/notes/codes/funksjoner_og_kalkulasjoner.ipynb>Funksjoner og kalkulasjoner</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Pakker</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap2/notes/codes/pakker.ipynb>Pakker og moduler</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Logiske uttrykk</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap2/notes/codes/logiske_operatorer_uttrykk.ipynb>Logiske operasjoner</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Ulike typer if-setninger</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap2/notes/codes/ulike_typer_if_setninger.ipynb>Ulike typr if-setninger</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Lab 2</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap2/lab/lab-2.md>Lab-2</a></blockquote>
</details>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;Kapittel 3: Mer om valg, løkker</summary>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Introduksjon (slides)</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap3/notes/slides/chap-3.pdf>Introduksjon</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Valg</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap2/notes/codes/ulike_typer_if_setninger.ipynb>if-setninger</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Sammenligning</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap2/notes/codes/sammenligning_av_strenger.ipynb>Sammenligning av strenger</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Løkker</summary>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;&emsp;Introduksjon til løkker</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;chap3/notes/codes/intro_til_lokker.ipynb</blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;&emsp;Mer om løkker</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;chap3/notes/codes/mer_om_lokker.ipynb</blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;&emsp;Nøstede løkker</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;chap3/notes/codes/nostede_lokker.ipynb</blockquote>
</details>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Lab 3</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap3/lab/lab-3.md>Lab-3</a></blockquote>
</details>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;Kapittel 4: Sammensatte datatyper, Lesing og skriving til filer</summary>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Introduksjon (slides)</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap4/notes/slides/chap-4.pdf>Introduksjon</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Sammensatte datatyper</summary>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;&emsp;Lister</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap4/notes/codes/generelt_om_lister.ipynb>Generelt om lister</a></blockquote>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap4/notes/codes/lister_og_lokker.ipynb>Lister og løkker</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;&emsp;Tupler</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap4/notes/codes/lister_og_tupler.ipynb>Generelt om tupler</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;&emsp;Set</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap4/notes/codes/lister_og_set.ipynb>Generelt om set</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;&emsp;Filbehandling</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap5/notes/codes/generelt_om_filbehandling.ipynb>Generelt om filbehandling</a></blockquote>
</details>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Lab 4</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap4/lab/lab-4.md>Lab-4</a></blockquote>
</details>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;Kapittel 5: Programmering mot databaser, into til OOP</summary>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Introduksjon (slides)</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap5/notes/slides/chap-5.pdf>Introduksjon</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Programmering mot databaser</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap5/notes/codes/databaser.ipynb>Lesing og skriving til database</a></blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Object Orientert Programmering</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;Introduksjon</blockquote>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Lab 5</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap5/lab/lab-5.md>Lab-5</a></blockquote>
</details>
</details>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;Kapittel 6: Oppsummering</summary>
<details><summary style="font-size:200%;cursor: pointer;">&emsp;&emsp;Oppsummering (slides)</summary>
<blockquote style="font-size:200%;cursor: pointer;padding: 10px;">&emsp;&emsp;&emsp;<a target="_blank" href=chap6/notes/slides/chap-6.pdf>Oppsummering</a></blockquote>
</details>
</details>
